ჩვენი აპლიკაცია ემსახურება იმ მიზანს რომ ადამიანმა ტელეფონში შეძლოს ვირტუალურად კამათლის გაგორება,ვინაიდან არის ხოლმე შემთხვევები როდესაც კამათელი არ მოიპოვება.
აპლიკაციის გამოყენება მარტივია.ამისათვის საჭიროა რეგისტრაცია რისთვისაც გჭირდებათ იმეილი და პაროლი.რეგისტრაციის გავლის შემდეგ თქვენ გექნებათ თქვენი პირადი პროფილი და უკვე შეძლებთ კამათლის ვირტუალურად გაგორებას.
პროფილის გრაფაში თქვენ შეგეძლებათ შეიყვანოთ თქვენი პირადი ინფორმაცია როგორიცაა: სახელი , გვარი,საცხოვრებელი ქალაქი, ასაკი და ასევე დააყენოთ პროფილის ფოტოც.
ჩვენი აპლიკაცია იყენებს Firebase - ის აუთენთიფიკაციის სერვისს და ამასთან ერთად მის Data Base - ს. 